分手後係咁睇番啲對話係好事定壞事

睇番自己做錯左啲咩，吸受教訓
但同一時間，好似同佢嘅連繫仲未斷咁，仲係未抽離到

del哂佢啦

壞事，但唔捨得del

睇啦，盡情睇，睇到有一日你會好厭，好憎自己活係過去，然後就會狠心del

當笑片咁睇笑到福街

唔捨得del 見到一幅已經爆喊

del

肉鳩酸

睇返就好似再吸返毒咁 乖啦 認真介咗佢